正正係因為唔多人知三中書商係中聯辦全資先要裝飾/修佢

你睇睇到今時今日即使喺連登都有咁多人唔知三中係中聯辦子公司，就知香港人需要更多教育。
連個黑紅藍黃文宣都將佢擺落藍到都唔知做乜，人地三中紅到發紫呀。

嫌火同水唔好咪同佢裝飾下囉，淨係叫人罷買有咩人，連登叫左幾年啦，效果同司徒華爭取民主中國幾十年差唔多。

話書好神聖係知識象徵嘅人我真係唔知講咩好，人地三中係文化過濾同清洗嘅先鋒，你會唔會攬住本《中國模式國情專題教學手冊》話係知識象徵，書根本就只係道具，同警察一樣，可以做好事都可以做極惡之事，談何神聖

總之三中就一定唔可以淨係罷買。

燒書形像差

嫌火同水唔好咪同佢裝飾下囉

啱呀，警察係紀律部隊，正義嘅化身，打警察形象差

廢老係老人家，打老人形象差

搞完再解釋

作者嘅心血係無辜㗎

原檔唔會無啦啦冇咗㗎

幾多作者因為中共審查出唔到書你又知唔知

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人